講得出孫興民勁過哈利卡尼嘅人都係唔識波

今季熱狗反擊做第一點，放直線 遠射 護球 埋門 走位 除左速度全部都有，宜家熱刺有佢同冇佢嘅分別好大，同之前兩三季唔同，嗰陣佢傷左都有兒子撐住，但而家嘅戰術冇咗佢根本完全唔得

不過孫興民嘅打法相對容易融入其他強隊

棄用阿里之後解放左佢
22場11個助攻
不過今場有d獨
浪費左幾個餐士先射得入

始終岩岩復出，但今季堅勁，做埋以前艾歷臣嘅工作

唔係爭標分子

識入波既基奧特